# README

Это задание мне велено сделать для того, чтобы проверить, можно ли выпнуть меня на работу

* Ruby 2.6.6

* System dependencies

* Configuration

* Database creation

* Database initialization

* How to run the test suite

* Services (job queues, cache servers, search engines, etc.)

* Deployment instructions

* ...
